自動波拉手制「流後」一問

想問問 在上一啲比較斜的斜路，一架後驅私家車入 N 波+拉手制 「流後」是否正常？ 但入 D 波就無問題。

揸棍而在上斜的情況就習慣入左1波+手制

希望各巴絲分享下意見

你意思N波手制拉到最緊都溜後？

你入N波點上斜

如果停得耐咪p 波加手制囉包無死

上斜入波好似會拖爛波片

唔知講停車定開車起步

學車上斜燈位，棍波停得耐都手制空波啦。冇理由拉實手制溜後喎

拉手制都溜後
一係拉唔夠
一係架車壞

先講句sorry 講到1999

情況係： 上斜停定，一架後驅AT 入 N + hand break（拉盡） 之後出現流後情況

如果在咁的情況下 係咪換碟同迫力皮多

咁即係架車壞
快d去整

驗車你都過唔到呀快手去車房啦

自動波斜路入N波拉hand break 不嬲都會流後。斜路就踩break算啦

代表你要整brake

向後chok一下正常

向後chok嗰下學車勁有用

zip下手制未得囉

如果係咁架車就要zip手制 入D波唔溜後只代表你用引擎驅重力抵消左令你溜後嘅地心吸力 唔正常

Btw 巴打你話揸棍波上斜拉手制入一波係咩玩法？熄左匙先要入一波？

熄哂匙 怕流後

zip手制都有聽過 但原全零認知 去一般車房人工大約咩價位（怕比人斬到成頸血）

zip返高個手制

做學神果時，我個師傅都係咁教

咁樣樣架車停斜路會唔會郁

咁請問個手制仲有咩作用

拉手制都溜後係咪架車壞呀
理論上拉左手制架載就唔會郁啦